當局派發逾1千萬個銅芯口罩 項目開支約2.8億元

創新及科技局表示，政府總共向香港紡織及成衣研發中心，購入1079萬個「銅芯抗疫口罩」，截至上月底，共派發約1032萬個，庫存量共有47萬個，整個項目的總開支約2.8億元，每個口罩涉及開支少於26元。

局方向立法會提交有關「銅芯抗疫口罩」項目的獨立核數師報告，當中1億元由內部資源承擔，防疫抗疫基金承擔其餘約1.8億元，當局已安排歸還約6.2億元給基金。

呀婆底褲，廢老都唔戴

醫院都唔俾你戴住入去

一千萬個但喺街真係唔見有人用

全部俾晒鄭月娥。